消息：黨政府傾向原址舉辦年宵市場 但規模時間會縮減

消息：政府傾向原址舉辦年宵市場 但規模時間會縮減

行政長官林鄭月娥指，考慮到市民有應節活動，加上禁花市可能令賣花地方有大量人流，當局決定對今年年宵花市有最新安排，稍後與業界商討後會公布。消息指，政府經多番考慮後，傾向會原址舉辦年宵市場，但有關花市的規模及舉行的時間會縮減，並會有人流限制。

原文網址：

臭閪彈出又彈入.

叫你聽民意果時又唔聽，依家要硬果時又唔硬

係入面迫同係出面排隊迫有咩分別

凌晨先少人去
上年維園半夜根本冇乜人
你cut時間即係要班人迫埋去

on9政府on9腦諗野

撚9班花農

點解港共政府會咁弱智

縮短時間咪姐係人流密度高左